我無嘢講嘅英文係咩？

I have nothing to say!

班犬邊識聽英文

I can't find the right word

Fuck you! fuck the popo!

對住佢：Shhhhhhhhhhh......

I cant find the word

I go to school by bus.

I have nothing to say, I’ve been advised not to speak without my lawyer.

no words to say

no something say

Mo yeah gong

I have the right to remain silent

I no thing say

i don't talk with dog

有聲

google translate error

i go to school by bus

i have no words

No comment

I keep silent